【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

如果你見到依個post，希望你一齊開行動post文宣post洗版

七一見！

手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～

推

k

抗爭不死

airdrop 俾身邊嘅人，我知好多人會拒絕，但都係一個方法

7.1 維園見
教大家一個極容易嘅7.1 實體文宣方法

推推

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島

Push 71見

一齊講7.1維園見

【手足歸位】一人一post宣傳七一遊行！

【每日任務】開post宣傳七一遊行 手足要歸位啦！

【七一遊行】一日一文宣 抗爭靠宣傳

【倒數三日】七一遊行 一日一post宣傳

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

push

七一見

71 香港獨立

不見不散

pushhhh

係時候到我地守護番正義女神

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

用香港獨立嚟推文

屌奶...連登軍師涼冷氣
手足...銅記街頭比人拉
連仔...熱屎辣辣話之你
明天...成為囚犯你諗你